高/連登點陪伴你地成長？

F3開始做cdrom
返學係咁講高登術語
吹水台(F3)->學術台(F6)->感情台(uni)->上班台